【突發】【 警方落案起訴巴士司機不小心駕駛 】

【 警方落案起訴一名男子不小心駕駛 】

警方今日（九月十日）落案起訴一名36歲男子不小心駕駛。

該名男子涉嫌在九月六日在油麻地彌敦道近文明里駕駛巴士時，無適當的謹慎及專注，未有合理顧及其他使用該道路的人，因而構成危險。該名男子同日被警方拘捕。

警方於調查及索取律政司意見後，今日落案起訴該名男子。他將於九月十五日（星期二）在九龍城裁判法院應訊。

重話想冷處理？

聽日就開佢波啦屌佢老母
唔罷駛都要按章工作

雖然覺得最後都唔會告得入
但班狗真係好撚鳩

巴士工會做得野
安全駕駛變不小心駕駛
推得上國際

老鼠

唔係呀話！真係有冇攪錯

公開個cam

睇係咩官咋

戇鳩

工會要抗議啦

痴撚線

而家就係擺明死攬班狗
信唔信連12歲個o靚妹都照告

又玩語言偽術
告唔到瘋狂駕駛就告不小心駕駛
估唔到d老鼠真係會驚

onlun9

巴士工會開波未？

一開始又話攻擊性武器又盛

而家淨係告得不小心駕駛？

支士巴拿呢

之前話告「危險駕駛」，而家改告「不小心駕駛」

真係要面到極點

不小心駕駛好撚易入架 雖然頂多係扣分罰錢了事 對狗嚟講唔告危駕同管有攻擊性武器已經覺得好撚降溫架喇

的士沖上人堆撞人》 交通意外

巴士佬30kmh> 不小心駕駛

Source?

咁快手 楊明呢

幾驚你唔告

下，做乜縮呀？唔係告危險駕駛咩？

做比其他巴士佬睇架，同做比班藍睇

果然係顛狗你退一步追住你黎咬

「不小心駕駛」是比較常見但相對嚴重的交通罪行。到底不小心的程度要有多大，才構成「不小心駕駛」？

根據《道路交通條例》（香港法例第374章）第38(2)條所述，「任何人在道路上駕駛車輛時，如無適當的謹慎及專注，或未有合理顧及其他使用該道路的人」，即屬不小心駕駛。因此，必須要問的問題是：何謂「無適當的謹慎及專注」或「未有合理顧及其他使用該道路的人」？

律政司
散仔9拉都要幫
三司都變狗奴才

一個巴士司機咁中不小心駕駛就唔抵
明搞鳩佢

工會縮啦

跌落地都要拿返渣沙

身又話危機駕駛

Push

司機千祈唔好認罪，應該入唔到

死老鼠

支持巴士佬做野

嗰日咁大陣仗拉人，最後危險變老不
平時Cut個雙白 比人1823都中啦

如果係不小心，直接剷左埋去

一班綠色死垃圾

告囉屌你老母

雖然話老不好易入
但呢單係班狗自己衝出馬路
巴士司機響𩣑提下佢哋
之後就俾人拉咗
完全睇唔到不小心成分喺邊

而家根本唔會縮
老閪都扔晒上法庭
撞正紅官咪鋤死
太離譜既連紅官都判唔入咪會輕輕帶過再成班紅媒唔會提當冇咗件事

屌你老母，楊明都未告

開30就不小心駕駛
全線巴士佬開20
再拉開10

根本唔係按事實，
而係由最嚴重條例開始諗點告得入，
諗唔掂就下一條

好難講啊，依加咁撚樣既時勢

工業行動

工會縮完班狗就即刻咬返轉頭

又逼人做野

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

士巴拿啵
唔係藏有攻擊性武器咩？
又縮返入老母閪既？

真 一縮就死無葬身之地

仲想唔想低調處理呀?
出黎開佢波啦屌佢老母

信,開左罰單

根本就係
面子問題
香港黑警係絕對唔會錯

如果唔係班狗點會係唔係都告暴動，之後話交替非法集結

衰『老不』要拘捕同扣留？

日日咁多單，間狗屋要有幾間酒店咁L大先夠香港咁多『車手』住

跌落地拿返咋沙

同HAEA一撚樣
一縮就彈出黎話會清算

肯定瘋狂睇片搵位做佢

認硬
已經跪左

加埋紅官其實入硬，而家審案都唔係講證據

然後咁啱蘇文隆負責審

不小心駕駛要拉返去上車兼保釋
咁楊名立萬呢

好公正嚴明
專做埋獻醜既事

無罪都走去認就無人幫到佢

Pin俾工會睇

一退就輸左被人食硬

由於有中間人聯絡本會，透露涉事兼職車長希望稍作冷靜，並想事件降溫，本會尊重當事人意願，暫緩工業行動的決定，觀望事態發展再作決定。

和平理性地溝通及對話係本會宗旨，希望有關當局能夠真誠地與業界溝通，避免同類事件再次發生。

我們樂於接受任何批評、或者讚揚嘅意見，因為有批評才能令我們進步。（希望政府明白這點）

感謝各位支持，
兄弟爬山各自努力。

巴士業界聯合工會
2020年9月10日

認乜撚野罪

個司機 小農DNA? 咁都忍得屎都食得了

好似司機想大事化小認左罪?

有去旁聽都知
Doj落咩決定都要問過班狗
讀咁多書考咁高分都要比班毅進仔head住
醜唔醜

Btw巴士司機呠現場人都係驚有咩意外
點樣不小心
除咗係幫班狗包底 真係諗唔到其他原因

其他野唔敢告
剩係推返個波比司機

成日叫人上返行人路
自己又唔上
司機呠下提提你有車到
又要告人
輸打贏要

0成本
告咗掉過去叫法庭慢慢撚你
啲狗都係最多比法官鬧兩句

聽日巴士全部開20 上公路開10

黑警同中蟈一樣，得吋進呎。如果你縮，佢就會不斷咬你。世界都開始明白，不過好多香港人唔明

同你道歉？人地告撚埋你添呀。依家佢地就係想剷除異己。留番班聽聽話話嘅狗。

你估佢地唔知核撚突。但都係要做鳩你。

全力支持巴士司機安全駕駛
行30，埋正站

告唔入佢又無損失

工會呢？

咁點呀 人地揸架巴士去撞狗屋？

狗就係狗

Tweet
恐怖分子法律

30太快啦
3-5 差唔多

隨時夜晚就爆門

如果直接認咗就搞笑
變成日後參考嘅案例

都唔見有車長按章

最好認左之後比政府過佢一棟坐十年，比其他人睇同政府投降的下場

熱狗出嚟屌佢送頭未？

老鼠仆街了

太遲啦，上咗ＣＯＵＲＴ，再做野隨時屈你老妨

俾佢地咁樣搞一搞 個司機可能呢幾個月都要停職冇飯開

On 撚柒鳩

告一定要告
唔係點justify濫捕
上到庭俾個官屌就係後話

而家都唔係用法例告，同心情告同同心情判

黐撚線

班狗唔告藏有攻擊性武器啦?

不小心跟佢一世， 會check 到

戇撚鳩

經過咁多荒謬判決點解仲會覺得告唔入
加控你黨安法入埋都得啦

蘇文隆負責粉嶺裁判法院
嚴舜儀負責九龍城裁判法院

之前未落charge
而家可能唔同講法

幾年前有架九巴埋站突尾抄牌都按章工作左兩日

自己攞嚟，空門都射出界

收皮喇 黑警

On9, 吹撚到咁撚大最後諗到屈咩就屈條最HEA既, 屌你老母啦老鼠

仆佢個街 班狗依家根本當律政屍同紅官武器咁用

司機快d去認罪淡化事件啦

裁判法院冇約束力

黑警死全家

笑死人

唔係告你，你做咩咁大聲

個中間人分明係鬼，14年教訓又要重演一次

佢地睇死緊巴士工會唔團結

不小心駕駛唔比保釋，痴撚左線

巴士工會按章工作 點都支持

起錨

果個司機坐定粒六以為d狗唔會告佢

幾時有講過唔俾

醫護都唔驚會驚巴士佬？

罷駛啦屌

仲有好多紅van 的士佬一樣係咁啦 仲惡劣啲
仲唔拉哂果班人?
巴士工會呢?

隧道塞到唔駛行

今次到邊個紅官接任務

全城不小心撞差佬啦

律政司好黃

公廁罪

咪傻啦老不真係好闊架
再講，你地唔係成日笑柒omdb問法治死咗未既咩？
係法治已死既香港你又點解覺得會告唔入

屌

繼續加速
又多樣野揚威國際

死屈爛屈

告咗違反限聚令

屌你老母死黑警

唔係上行人路，行30，馬路上響安（馬路有人，唔響仲危險掛），
咁都認罪就幫佢唔到，亦唔值幫

一縮就踩上黎啦

燉果條撚樣呢？屌

丟撚左落地仲要拿返渣沙依班撚樣死不認錯

因為容易入吖嘛

無事 所以撞駁都係安全駕駛

索取律政司意見後，今日落案起訴該名男子。

全力支持巴士司機按章工作

推

唔介意繼續按章工作

希望佢回心轉意

差佬麻撚煩

cls

咁反而應該會冇事

為左面子，幾大都告左先，反正打官司都係納稅人埋單
仆街9

被冷靜

齋係起訴已經有問題啦
好人好姐無啦啦要晒啲時間上庭唔係成本啊？

笑死 香港一日比一日更荒謬

全部香港警察及其家人死光光

死黑警死要面就夾硬鳩告

鄭國泉撞斷人腳仲有五十萬收

點支持， 不斷來回坐巴士

咁都不小心駕駛嘅話
咁楊明納萬都可以係危險駕駛啦

廢物

工業行動未？

唔肯吹波波又撞車 個條撚樣呢

0

死黑警白痴架

白色恐怖

可能被和諧個客觀處景比真正工業行動更有威力

［突發］
最新消息，警方只控告新巴車長「不小心駕駛」。

由於現時只改控「不小心駕駛」俗稱「老不」，控罪亦算合理，本會宣布會取消原定既工業行動。

我哋會繼續和平理性地爭取，政府取消保鐵政策，令業界能夠同港鐵直接競爭，增加收入，市民也有更多選擇，業界從而提升對市民的服務質素，這樣才能改善工友福利。

本會也希望警方能與業界商討，違例泊車等議題，讓道路更暢順。

巴士業界聯合工會

幾時告埋暴動罪判入女童院？佢阿哥就直接坐十年，反正在香港，年青就是罪

點解呀 好撚嬲呀 真係玩哂架喎

最驚你唔告

巴士佬好驚popo

支持新巴車長

賤種狗沒有一隻是無辜的

藍的士佬就放生。死警察及律政司

咁都告得入嘅話巴士司機仲點揸車？

告個老不又要拉要鎖
咁個差館應該日日都人頭湧湧

呼籲全港巴士佬明日按章工作

告老不真係100單入99單半。

係都要攬炒阻止唔到

啲差佬識得賞花杏仁露個司機就唔使呠佢啦

冇得番工冇收入 唔係損失
留哂資料名俾狗隻
隨時俾人空中飛人 唔係損失

無適當的謹慎及專注？唔專注撞死你班黑警啦

狗甴劣政屍死全家啦

on9

告唔到其他就老屈其他罪

響咹呢

大波華，仲有藏有攻擊性武器呢? 做乜唔告呀

楊明告左未？

驚慌呢一年來，有邊一次會退讓丫，就算自己錯到十足十、證據確鑿全港皆見，現在驚慌管治香港，一定唔會退讓，仲會衰咗都會拿番渣沙 !

班狗真係亂黎亂鳩告都得仲有王法

可能捉到cut線冇打燈。

不小心駕駛好易入
揩到吓已經告得入

不過乜都揩唔到就唔知點樣不小心法

剷埋去告謀殺

揚名立萬呢？幾時告？

黑警三寶
濫暴濫捕濫告

猶如老鼠



罷工啦屌

黑警真係社會垃圾
唔死都無用

各位巴士司機睇路啦

開30都不小心
以後係咪要行停車場速度5km

都唔係鬼唔鬼既問題, 個工會本身其實都唔夠力搞呢啲工業行動

有冇黃絲工會幫手撐呀
得把口撐緊係縮喇
香港人抗爭?

已知，thx

痴線

CLS咁都有得告

我諗所有揸過車人都犯過不小心駕駛

垃圾律政司讀咁撚多書咪又要聽班狗講嘢
同班狗一樣咁低賤

咁都忍到，屎都食得啫

垃圾到呢

班冚家鏟死老鼠呀 亂9咁告 因住死全家 啲仔女攞兒童癌病基金

又唔見佢告自己人 行人疏忽
定係曲線否認佢地唔係人

唔該 pin呢個

搵左藍屍官判？

Cut 線冇打燈都告得老不啦。

［突發］
最新消息，警方只控告新巴車長「不小心駕駛」。

由於現時只改控「不小心駕駛」俗稱「老不」，控罪亦算合理，本會宣布會取消原定既工業行動。

我哋會繼續和平理性地爭取，政府取消保鐵政策，令業界能夠同港鐵直接競爭，增加收入，市民也有更多選擇，業界從而提升對市民的服務質素，這樣才能改善工友福利。

本會也希望警方能與業界商討，違例泊車等議題，讓道路更暢順。

搞鳩巴士佬
今次有戲睇

而家香港係老鼠話事

On9

告咪告 上到庭睇個官點講
想知點樣不小心駕駛 有晒車cam

事實係

其實都唔關事 就算要搞都未必搞到啦 新工會嚟都未註冊 人數都唔夠多 仲要全部都係非專營多 仲未計工會講啫巴士佬未必一定響應

班狗要面要到
而律政屍又同班狗一齊癲

cls 黑警死全家呀屌你

「一般來說，若事件沒有導致人命傷亡，法庭通常會判處罰款，而非監禁式刑罰或取消駕駛資格。」

工會會唔會做野

咁搞法遲啲搭巴士會唔會慢過踩單車

老不姐 無事嘅 嗰車長依世都好難繼續做翻司機

痴撚線㗎

CLS 幫唔落

係破壞公物
件制服係公家嘢
件制服包住嗰嚿垃圾就.....

老不唔打燈都會中，大家都想係搵位落台

佢地鍾意搞大件事
一開始無咩行業理佢
依家開始神憎鬼厭

仲要扣分。

班狗依家做咩都無後果 想點就點 佢告一告你你隨時無左份工 玩L 哂

呢段佢地係想玩膠定真心......

告囉

巴士按章工作行動開始

屌你老母癲撚到咁？有哂車cam影撚住

source????

點降溫呀

工會話控罪合理cls

班老鼠賤過地底泥
點都要威要贏

落地獄啦死黑警

人哋巴士代表已經講到明有曬車 cam 做證據
要佢道歉佢唔道 仲走去下馬或鳩告人
巴士公會巴士公司攬自己無犯錯員工就天經地義

紅官紅極 都無得推翻d證據架

不小心駕駛 已經係最撚hea果個

危險駕駛
攻擊性武器都係bull shit

黑警死仆街

係都要與民為敵，冇撚腦

真定假呀？響個咹就告不小心駕駛都叫控罪合理？

上佢地facebook睇

黑警失驚無神衝出馬路 對車上乘客同司機又會唔會構成危險？

自己去佢個個FB睇啦！

個工會見個司機縮都廢事理佢

律師讀咁多書要比班狗點

自己仲敢以精英自居,真係好笑

講真如果搞按章工作 工業行動都支持
而家企出黎話控罪合理
巴士佬俾D骨氣得唔得

有錢有得打

抗辯咪話現場環境混亂之類

班警甴柒咗唔忿氣
喂律政師做咩唔介入撤控呀

講到車長又危險駕駛又攻擊性武器 黑警落唔到台啦

離L 晒譜

又係自己攞黎柒

笑咗 咁就縮

香港班車手塞一陣已經響咹啦

你考牌太貼近物件都可以係一個tick，嗰張野全部item都可以告老不

尾2個段
人哋對我有恩 有甜頭呀
又唔係告我
行乜春動

先係割港獨, 之後話控罪合理, 睇黎工會真係好驚

推工業行動啦，DKLM

Cls

從來都話巴士佬係一隻踩入監房另一隻腳踩入鬼門關
但係唔會諗到係咁樣踩曬兩隻腳入監房囉

黑警要面，攞返個彩。 告唔入都無所謂，俾假口供又無所謂。因為唔洗本

以後馬路咪撚比車行啦

班狗O成本玩Q晒

睇死個司機一定會認罪
息事寧人

雖然唔係咩嚴重罪名 一般都只係罰錢
但係無理由因為咁就妥協
今日割五城 明日就割撚埋碌尻cls

工聯會嚟㗎？ 根本告都唔應該告乜撚嘢控罪合理？

判佢最盡罰款5000元同監禁6個月
要彰顯皇軍嘅地位

事實係可以咁告，當然都未見過咁告。

咪撚縮呀嘛共產黨

人企出去 係阻路 並唔係使用道路嘅人
響鞍代表司機有專注

我有個心願：
若然光到
要3萬隻老鼠及相關淫士 一字排喺彌郭道
再用巴屎輾腳！

其實點解冇車cam片流出

巴士佬咁靚仔唔似36歲

繼續工業行動啦

而家三權合作，有乜無可能

30kmh=危險駕駛
咁聽日全港巴士<30kmh比你睇囉
最好加埋到總站發車收車嗰陣攞士巴拿出黎整後視鏡

公開條車cam片啦

個page淆底del左控罪合理果句cls

hi到 狗毛 你就係不小心

香港已經有強權冇公理
俾班賣港共狗玩爛哂
早走早著

黃絲邏輯：只要法庭判罪名不成立就無損失，雖然法治已死，不過仲係會告唔入既

愚民真係愚民

老不最多罰錢？
隨時搞到份工都無埋

大佬呀 有曬車cam做證據
班狗死咬唔放比d濕尻供詞點告呀
佢哋鑑生毒打個巴士司機等佢自己認罪好過啦咁

根撚本就係鳩告無成本 玩殘個司機同工會

你無權提告，差佬撞死人都唔會有事

私人提告都會俾律政司stop你，呢d就係港共所講既行政主導

開頭企太硬冇下台階都唔係要司機食死貓吓話
而家話得合理等如鼓勵甴咁樣甚至變本加厲咁撚鳩班司機
有冇病啊

［突發］巴士業界聯會 : 涉事車長希望降溫，工業行動暫緩！

又話法治已死既？
依家又話有王法啦？

唔好縮呀！你班狗

垃圾巴士工會

法例係完全相反喎。

又浪費公帑，亂鳩咁告

只怪巴士司機on9，今時今日仲同班狗鬥

你五毛黎講都算最廢最低賤

判決係因取決於係咪紅官已經係人治代替法治既最大證明

除左最紅個幾隻狗官，邊個會入呢d 罪

正傻鳩

無話起訴無問題
成件事都on lun 79

偽政府要告就係要想殺一做先例

係人地想降溫 之後班狗再倒左桶火水落去

全城撐司機 你班鼠輩 只識做埋卑鄙野

連踩開單車都有少少工具 無咗攻擊性武器 終於放心啦

已經玩完，只係佢地太過分

曲定真呀屌

支持工業行動撐新巴車長

淆到改撚左post 你搵下有無edit history

黑警死全家
遲啲肯定搞埋嗰啲飲食業 黃店呀屌
因為佢要全面管治屌佢老味閪

佢咁"受中囯" (唔識打中囯D漢字)
只要撞死唔係中囯人應該都冇咩問題

根本唔應該縮 道理係晒巴士佬嗰邊
贏要谷呀 識唔識架

個工會執柒左佢啦其實，你咁講不如一開始就唔好出「老鼠」論

希望今次搞得成啦，諗起今年2月巴士工會都話表決罷工，結果無左回事

如果開10我支持

親偽政府派先係真正攬炒

巴士司機要俾D顏色POPO睇，唔係真係以為你地好恰

比姓蘇 姓嚴 同姓吳審，無罪都變有罪

無事 撞駁都係安全駕駛
cut 出快線係不小心駕駛
揚名立萬嚴明執法

你老母死黑警 呢啲就急急腳上庭

垃圾工會

咁都唔罷工抵俾人怡到上心口

話告唔入果d人係on9

老不只係是旦搵個官宣判扣幾分罰幾錢，咪撚講到殺人犯咁啦

推
支持巴士佬

前排隧道收費站前cut雙白搞到後車急速扭軚又點計

自己人唔撐自己人，無人會幫你

尾兩段真係ON9，仲喺到發夢以為政府會取消保鐵
就算唔計政府係黨鐵大股東，經過呢一年政府發現黨鐵根本係最容易監控嘅交通工具，八達通記錄 + 所有出入口滿佈CCTV，以後就會越嚟越多路線只有黨鐵一個選擇，唔會俾機會巴士競爭

仆佢個街，最危險咪係你班黑警囉！

撞人 的士同 警察就拖好耐，然後就唔告，告都唔比告

呢d就幾日就告

佢意思唔係差佬無損失咩
零成本有得玩野點解唔玩

依單好重要，響按叫班黑警走開都入，咁以後唔洗揸車

我真係想撤回之前係連登留言話支持巴士佬d留言......7撚到仆街真係
個工會比d骨氣啦大佬......最尾仲要補句 "希望警方能與業界商討，違例泊車等議題，讓道路更暢順"

響個鞍都可以不小心駕駛 咁全世界都唔好響鞍咪安全囉

睇個款似會認罪喎

今日仲有人幫你就告“不小心駕駛”，一個月後冷卻左就秋後算賬告你暴動

真係好笑

CLS！可唔可以俾一日香港人唞吓？

老不好撚易入
萬能key

乜撚嘢叫唔小心駕駛

望住啲新聞都好明白個司機有幾無奈

痴撚線

好傷心聽到呢啲新聞

黑警窮撚到做埋碰瓷黨，但人地有晒嘢cam 好撚好笑，好撚樣衰

老鼠死全家

響安>快速行駛>攻擊性武器>單手揸軚> 挑釁手勢

仲要改幾多次？

楊明呢

onL9
法治已死
夾粗黎
黑警死全家

痴撚線
幾時可以彰顯公義

用資產階級法權
打壓工人階級
一夜回到馬克思年代
社會主義國家喎

工會係用黎散怒氣同解散行動
同前學聯搞個個醫療工會一樣

醉駕完咁耐都唔告 依個就極速提堂

對佢地都係零成本
拉完交俾doj搞
做錯無後果
告到佢地又爽

根本香港人就比人當奴隸

屌你啦

新巴Facebook出咗post，希望大家可以留言支持車長

屌你啦點撚樣不小心駕駛
無啦啦衝出馬路無撞到你咪證明好撚小心啦

同啲藍屍駁咀駁左幾日
如果而家咁都哽得落既即係下次屎都照食啦
咁無我地既事了

pin this la

咪上庭囉 到時睇車cam有幾不小心

究竟邊個先係傻鳩
係正常有法治既情況下都可以判個司機不小心駕駛罪成，而且學上面巴打話，100單老不99單半都入罪
咁係判決取決於法官是否紅底/藍絲足以證明法治已死既情況下（which我唔認為香港法治已死啦，因為係我眼中香港97前後都係殖民地，殖民地就緊係無法治無三權分立啦），你走去期望個司機可以遇到個會判佢無罪既法官、期望除咗最紅果幾個官會入呢啲「濕鳩罪」係咪你先係傻鳩？

其實係咪講野唔岩聽既就係熱狗/五毛/分化撚？

所以成日聽到黑警死全家告你唔入班仆街又唔使負責任，未當現鳩你囉

黑警死全家係真係每日金句

起身第一件事係講句黑警死全家先

係咪講野唔岩你聽就係屈毛/被熱狗？

學你講野咁無恥真係無敵

工會刪埋POST

依家你屈鳩我五毛在先喎
邊個夠你呢個奴隸無恥呀？

如果真係單手嘅話, 又可能告得入?

巴士工會已經跪低,個post仲del埋

我只係符和人妻巴既說話
依家一大堆「無腦黃絲」擋咗係共產黨前面協助維穩而不自知，一定要屌撚到佢地知自己做屎奴隸先可能有下一步，不過睇嚟藍絲瞓醒都未到佢地

唔好笑柒啲狗冇撚用

佢地邊會落自動面唔告

要話比人聽佢地冇錯麻

下講事實你係五毛又唔得呀
加返句五毛神器先：利伸，我屈毛死全家

得未呀傻鳩五毛

1

自己衝出嚟鹿路，呠你提你仲要被你咬，告邊條都唔應該啦
欲加之罪，何患無辭

$1500

唔會冇做過都認咁on9

克警不嬲濫捕濫告😒😒

10公里車速都不小心

唔係法治社會

呢家咁講

搞軍政府呀？
tweet

你點同恐佈份子玩？算把啦告條輕啲人地收貨

仆街仔冷你老母

一般來說

你覺得而家香港嘅法官判案仲會有「一般來說」呢樣嘢嗎？

cls 之前唔係show 晒證據
依家話不小心係合理？

唔係國安法咩？

依件點啊屌你老母

老不多數罰錢
新巴應該會幫司機比錢再低調處理
司機唔想搞大件事應該會接受 始終唔想冇左份工

支士巴拿呢？又話攻擊性武器嘅？
唔係又好似 721 咁睇唔到吓嘩

I mean 告佢唔入（個差佬）又無損失

又唔洗佢地做緊係告左先

繼續番工維持支共政權運作正常

上網: 撐你呀 巴士佬
真實 :罷工 不了

夠哂香港人
抗爭!!!! (兩日)

港共 : 俾國歌法你
港豬泛民 : 唔要
港共 : 咁我俾國安法你
港豬泛民 : 咁我揀國歌法

佢而家應該想以極權威嚇市民

最撚on9係律政屍同毅進仔一齊癲

國際金融中心

被捕新巴司機被控不小心駕駛 工會稱合理取消工業行動
2020-09-11 HKT 00:53

一名新巴司機星期日在旺角被捕，警方當日指他涉嫌危險駕駛及藏有攻擊性武器。警方說，經調查及索取律政司意見後，決定落案起訴該名新巴司機「不小心駕駛」，下星期二在九龍城裁判法院應訊。

警方說，36歲新巴司機涉嫌上星期日在油麻地彌敦道近文明里駕駛巴士時，無適當的謹慎及專注。消息指，根據車上的閉路電視片段，該名司機事發時不必要地只用單手控制軚盤及同時持續響號，並向不同方向作出挑釁手勢，行駛時極為貼近當時在路面的行人而構成危險。

新巴早前回應指，當時巴士車速為每小時10至35公里。新巴工會就指，涉事車長當時因為有警員步出馬路及走近巴士，所以響咹示意。

新巴深夜在社交網站表示，由於案件已經進入司法程序，不便評論，會繼續為車長提供適切協助，相信法庭會作出公平公正的裁決。巴士業界聯會工會就表示，由改控涉事車長「不小心駕駛」，控罪合理，宣布取消原定的工業行動。

pin呢個

真係無撚用，一啲骨氣都無

諗住交個人出黎就當無講過？

勁賤 做人做到咁仆街

香港真係越來越恐怖

響哂安提你班狗死開啲都不小心

今時今日 黑警要砌你 怕乜嘢啫
律政司係佢既 釋法都做埋

律政師都俾你玩死
明明係自己想告又拎乜撚人意見
你會聽人意見架咩

屌佢老母咁班黑警成日自己炒車果d 告撚咗未

取消咗囉
自己搵啦喺熱門

惡撚到呢

咁把所謂攻擊性武器呢

做乜唔告老危呀

工業行動啦，我地準備好了

所以著套便服衝出馬路無問題？